肥絲大隻 羊咩1234都被你列入名單

佢衰咩 隻羊仔幾可愛

被邊個

肥絲成日狙擊羊b

佢兩公婆日日係到打情罵俏